% Created 2014-12-19 ven. 16:22
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{soul}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\tolerance=1000
\providecommand{\alert}[1]{\textbf{#1}}

\title{list$_{\mathrm{todo}}$}
\author{Marin Gilles}
\date{\today}
\hypersetup{
  pdfkeywords={},
  pdfsubject={},
  pdfcreator={Emacs Org-mode version 7.9.3f}}

\begin{document}

\maketitle

\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\vspace*{1cm}
\section{Articles à écrire}
\label{sec-1}
\subsection{Utilisation des outils pour l'écriture des articles (et plus) \textbf{:online:sharing:}}
\label{sec-1-1}
\subsubsection{\textbf{TODO} Utilisation de Git (bitbucket)}
\label{sec-1-1-1}
\subsubsection{\textbf{TODO} Utilisation de markdown}
\label{sec-1-1-2}
\subsection{Traitement des données \textbf{:data:processing:}}
\label{sec-1-2}
\subsubsection{\textbf{TODO} Comment choisir ?}
\label{sec-1-2-1}
\subsubsection{\textbf{TODO} Matlab}
\label{sec-1-2-2}
\begin{itemize}

\item \textbf{TODO} Introduction
\label{sec-1-2-2-1}%

\item \textbf{TODO} Liens utiles
\label{sec-1-2-2-2}%

\item \textbf{TODO} Librairies externes
\label{sec-1-2-2-3}%
\end{itemize} % ends low level
\subsubsection{\textbf{TODO} Python}
\label{sec-1-2-3}
\begin{itemize}

\item \textbf{TODO} Introduction
\label{sec-1-2-3-1}%

\item \textbf{TODO} Librairies utiles
\label{sec-1-2-3-2}%

\item \textbf{TODO} Liens utiles
\label{sec-1-2-3-3}%

\item \textbf{TODO} Différents programmes
\label{sec-1-2-3-4}%
\begin{itemize}

\item Enthought Canopy (Tous OS + formation)
\label{sec-1-2-3-4-1}%

\item Anaconda (Tous OS)
\label{sec-1-2-3-4-2}%

\item Python(x,y)
\label{sec-1-2-3-4-3}%

\item Autres
\label{sec-1-2-3-4-4}%
\end{itemize} % ends low level

\item \textbf{TODO} Tutoriels
\label{sec-1-2-3-5}%
\begin{itemize}

\item Bien débuter (Python, Numpy, matplotlib)
\label{sec-1-2-3-5-1}%

\item Cheat sheet
\label{sec-1-2-3-5-2}%

\end{itemize} % ends low level
\end{itemize} % ends low level
\subsection{Gestion de bibliographie \textbf{:biblio:manage:}}
\label{sec-1-3}
\subsubsection{\textbf{TODO} Pourquoi un gestionnaire de bibliographie?}
\label{sec-1-3-1}
\subsubsection{\textbf{TODO} Zotero}
\label{sec-1-3-2}
\subsubsection{\textbf{TODO} Mendeley}
\label{sec-1-3-3}
\subsubsection{\textbf{TODO} Word bibliographie}
\label{sec-1-3-4}
\subsubsection{\textbf{TODO} Bibtex}
\label{sec-1-3-5}
\subsection{OS}
\label{sec-1-4}
\subsubsection{\textbf{TODO} Comment choisir son OS?}
\label{sec-1-4-1}
\subsubsection{\textbf{TODO} Linux}
\label{sec-1-4-2}
\begin{itemize}

\item \textbf{TODO} Installer les programmes nécessaires
\label{sec-1-4-2-1}%
\begin{itemize}

\item MatLab
\label{sec-1-4-2-1-1}%

\item Office
\label{sec-1-4-2-1-2}%
\end{itemize} % ends low level
\end{itemize} % ends low level
\subsubsection{\textbf{TODO} Windows}
\label{sec-1-4-3}
\subsubsection{\textbf{TODO} OS X}
\label{sec-1-4-4}
\subsection{Édition de texte}
\label{sec-1-5}
\subsubsection{\textbf{TODO} Introduction}
\label{sec-1-5-1}
\begin{itemize}

\item \textbf{TODO} Qu'est-ce qu'un éditeur de texte?
\label{sec-1-5-1-1}%

\item \textbf{TODO} Pourquoi utiliser un éditeur différent?
\label{sec-1-5-1-2}%
\end{itemize} % ends low level
\subsubsection{\textbf{TODO} Sublime text}
\label{sec-1-5-2}
\subsubsection{\textbf{TODO} Emacs}
\label{sec-1-5-3}
\subsubsection{\textbf{TODO} VIm}
\label{sec-1-5-4}
\subsection{Gestion des projets}
\label{sec-1-6}
\subsubsection{\textbf{TODO} Cahier de labo en ligne \textbf{:online:}}
\label{sec-1-6-1}
\begin{itemize}

\item \textbf{TODO} Utilisation d'org-mode
\label{sec-1-6-1-1}%

\item \textbf{TODO} Utilisation des iPython notebook
\label{sec-1-6-1-2}%
\end{itemize} % ends low level
\subsubsection{\textbf{TODO} Gérer ses données \textbf{:data:manage:}}
\label{sec-1-6-2}

\end{document}
